聯合國75年｜4建議針對美國 習近平：搞霸權、單邊主義沒有出路

侵侵: 搞撚死咗你就有出路

習習：搞到你冇得連任我就有出路

支蝗共狗做聯合國師爺

傻支支你好快被單邊主義啦

講緊自己？

係人都知群毆支那好過同你隻抽，所以多邊係好過單邊

其實咩一邊主義，兩邊主義，三角形主義，平行四邊形主義係邊個發明，上年前年都冇聽過

畀返個位人啦習狗

全世界而家得支共自己一邊咋喎

最攪笑就係依句
習近平強調，中國是第一個在聯合國憲章上簽字的國家，是聯合國創始會員國，也是安理會常任理事國中唯一一個發展中國家。
當時簽既係中華民國唔撚係中華人民共和國

反正都係準備團滅，咪由得你發噏瘋囉

就係行單機主義

支那有資格去聯合國講嘢咩
人哋講嘢唔啱聽就係咁拍枱

美國退出聯合國，留返個國際聯盟畀你玩

講緊自己

搞肺炎就有咩

d發達國家脫離左佢算啦 成班死窮撚又多票 奶曬支那